又係IT狗負責 中銀冧機多區ATM故障

【22:20】中銀香港表示，電子銀行及自動櫃員機曾出現約10分鐘運作緩慢的情況，已即時採取措施，並恢復正常服務。
【22:05】金管局回應
【21:50】新增讀者訪問
【21:45】中銀香港顧問兼立法會議員（金融界）陳振英回應事件

中銀香港懷疑發生故障，《蘋果》接到不少讀者報料，指晚上7時許一度無法登入中銀網上理財服務，另外荃灣及上水區亦有讀者報稱市面部份的中銀櫃員機故障，時好時壞，無法使用。

讀者余小姐今日晚上7時許，原打算在將軍澳寶林一個商場內的大新銀行櫃員機提款，但不料螢幕顯示未能提供服務，當場感到愕然，「死喇，點解會㩒唔到錢？」她其後再到兩部包括中銀櫃員機嘗試提款，但連中三元，均面對未能成功。最終擾攘十數分鐘，才能成功提款。余小姐直言要到處找尋櫃員機感到不方便，「唔知關唔關轉系統事」。

任職建造業安全主任的梁先生稱，晚上近7時往荃灣千色匯中銀分行ATM過數，當時前排約有3至4人，惟全部人撳機後均稱「無錢出」，他嘗試入卡過賬1,500元至舊公司帳戶，屏幕隨即顯示「很抱歉，因線路繁忙請稍後進行」字句，於是他相隔數分鐘後再嘗試撳機提款5,400元，同樣失敗，只好往其他銀行櫃員機取錢。他稱使用中銀服務20多年，從未遇過以上情況，批評「諗唔到攞幾千元都咁麻煩！」

IT狗以為可以返屋企休息

垃圾中國

外國幾錢人工 香港幾錢？

堂堂一間發鈔銀行 錢都撳唔到
無眼睇

炒IT
用算盤
轉人手

IT可有可無的

人道毀滅

就係人工低先請唔到高質it狗，你條大陸仔

五毛dewi